富士啲鏡咁柒貴都有人買呀

佢老母支50 1.0 等效咪 75 1.5， 賣皮幾野係咪有病呀，不過算啦 富士色呢啲咁深奧嘅野，我呢啲正常人邊識啦

散景等效?
曝光好似都係f1.0
夜晚低iso囉

Bug蛇強勢回歸

放監啦？

教下你啦，用FF個iso可以推高2-3級

我果啲叫光榮，你果啲先叫坐監。

又得罪富士